究竟今次有幾多泛民有出過聲屌？

七黑判刑，其他黑警黑社會仆街出嚟語無倫次，又非法集會，但點解唔見班泛民出聲？
班黃絲藝人又無曬影，係得個港姐夠膽出聲。
點解？

侵侵閂水喉又同議席無直接關係

個個掛住選特首

資源控制呢啲嘢要量入為出同利益最大化

又來搵位入泛民
幫保皇狗轉移視線

大狀黨有屌既

其他唔知

屌人要用資源？

屌泛民即係奶共
屌裝憎即奶淋病

咁低質嘅標籤好心就慳啲啦

設計對白：薯片上場會搞鳩班黑警

出下份聲明唔使嘅
請願、聯署甚至遊行呢啲咪要囉

係既係既
冇聲就要話
有份支持既保皇狗就扮睇唔到
又真係唔似轉移視線既

咂黑警屌藍絲屌保皇經不斷屌緊
使唔使將所有屌過嘅言論放晒喺度先屌得泛民呀?
想拉開話題唔想人屌泛民
死開啦?
Block 你都費事，睇你條on9點樣投龍門拉開話題
請他人請繼續

去到呢啲大事大非都唔出聲
選佢哋出嚟有撚用?
連關鍵少數都守唔到立會任人通過
而家連出句聲都無?